食衛局局長陳肇始3:30pm見記者

又諗到點玩市民了